有無人上唔到YouTube

唔同真係比great firewall block 左

Google and YouTube are both down

開無痕用到

Something went wrong...

我用VPN入到喎

President XI is watching you.

not youtube, google account is down

唔撚係掛
唔通以後要用百度

我唔撚想用bily billy 同百度呀，屌